{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100727",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 장유 9번가"
    },
    "text": "長湯最大のコスパ宿泊施設9番街は総客室数33室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 ヤノルジャ会員特典を受けることができ、オンシーズン、特定日および祝日には料金が変動することがあります。 未成年者との男女同室での宿泊は禁止されており、基準人数以外に追加で入室する場合、1人当たり10,000ウォンが追加されます。 PCルームは15,000ウォンの追加料金があります。 寝具類汚染発生時、洗濯費用が発生することがあります。 宿はきれいで値段の割に満足できる方で、駐車施設も良いです。 パソコンルームもありますが、モニターの不通現象がありましたが、社長の親切な対応と清潔な宿で快適に休める場所です。 建物の地下駐車場には駐車できるスペースがあり、駐車車両はカウンターで無料駐車券を発行してくれます。 宿泊時には24時間駐車券が使用でき、貸室時間駐車券も使用できます。 駐車施設は計10台を保有しており、LG 55インチ3Dテレビ、PC、ゲームなどの施設が完備されています。 また、Wi-Fiエリアやスマート充電器、カップルスパ浴槽などの便益施設も提供しています。 フロントの前には、製氷機を利用した各氷、健康飲料などが提供され、洗濯室、電子レンジ、浄水器などの施設も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "最大のコスパ宿泊施設9番街は何室ありますか？",
            "answer": "33室あります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日および祝日によって料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者との男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "基準人数以外に追加で入室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数以外に追加で入室する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "PCルームの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "PCルームの利用料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具類の汚染が発生した場合、洗濯費用はどれくらいかかりますか？",
            "answer": "寝具類の汚染が発生した場合、洗濯費用が発生することがあります。具体的な金額は記載されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "駐車券の発行方法はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車車両はカウンターで無料駐車券を発行してくれます。宿泊時には24時間駐車券や貸室時間駐車券も使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設の台数は何台ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計10台あります。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "Wi-Fiエリアやスマート充電器、カップルスパ浴槽などの便益施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "フロントの前には何が提供されていますか？",
            "answer": "フロントの前には製氷機を利用した各氷や健康飲料などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が完備されていますか？",
            "answer": "洗濯室、電子レンジ、浄水器などの施設が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 483
    }
}